港人堅持捍衞自由權利 獲美國「自由之家」頒發年度獎項

香港人持續捍衞應有的權利與自由，再次獲得國際民權機構的肯定。美國著名支持民主發展的非政府組織「自由之家」(Freedom House)頒發年度獎項，有三個單位得獎，包括「香港民主運動」（Hong Kong’s Pro-Democracy Movement），該組織讚揚港人堅持致力於「以新穎有創意的方法守衞下一代的權利」。香港民間人權陣線召集人岑子杰及前香港眾志秘書長黃之鋒表示，獲獎是顯示港人追求的價值觀獲全世界認同、努力獲得肯定。

Push

Thank you

PushPushPushPushPush

推推推推推

開心一推

香港政府重唔發表聲明歡迎決定？

快啲入去講多謝

林鄭：說三道四 不知所謂 外國勢力干預香港 違反國安法鐵證如山